<resources>
    <string name="app_name">Upsocl</string>
    <string name="app_notifications">Post del día</string>

    <string name="navigation_drawer_open">Open navigation drawer</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Close navigation drawer</string>


    <string name="msg_login">Optimismo que nos une.</string>
    <string name="msg_welcome">Bienvenido a Upsocl</string>
    <string name="msg_notification_empty">No tiene avisos disponibles</string>


    <string name="title_activity_main2">Main2Activity</string>
    <string name="title_activity_principal">PrincipalActivity</string>

    <string name="banner_ad_unit_id">/100064084/andorid_test</string>
    <string name="banner_ad_unit_id_2">ca-app-pub-3940256099942544/6300978111</string>


    <string name="gcm_send_message">Token entregado con exito </string>
    <string name="msg_save_wordpress">Registro procesado</string>
    <string name="msg_selected_category_preferences">Seleccione las categorias de su preferencia</string>
    <string name="msg_dialog_title">Validando datos</string>
    <string name="msg_dialog_content">Espere, procesando datos..!</string>
    <string name="token_error_message">Error en token</string>

    <!-- Facebook 1232475846804351 -->
    <string name="facebook_app_id_vieja">278628459160126</string>
    <string name="facebook_app_id">1232475846804351</string>

    <!-- Google numero de proyecto -->
    <string name="gcm_defaultSenderId">927839621447</string>

    <string name="msg_detail_facebook">WWW.upsocl.com</string>

    <!-- Twitter -->
    <string name="twitter_key">dc15702c4f4e7da7bd7a7e9a197a75b3b8b196a0</string>
    <string name="twitter_secret">5e5535d59140c0181bf616d5a93688b9e9c3656ed596592fa92d9860e476fcf7</string>

    <string name="menu_add">Agregar</string>
    <string name="menu_search">Buscar</string>
    <string name="action_settings">PruebaMenu</string>
    <string name="action_search">Buscar</string>
    <string name="search_result">Resultado busqueda</string>
    <string name="search_hint">Buscar</string>
    <string name="btn_init">Comenzar</string>
    <string name="title_activity_crear_cuenta">CrearCuenta</string>
    <string name="title_activity_create_perfil">CreatePerfil</string>

    <!-- CREATE PERFIL BUTTON -->
    <string name="msg_createPerfil">Selecciona al menos tres categorias para personalizar tu feed.</string>
    <string name="msg_select_category">Debe seleccionar al menos 3 categorias.</string>
    <string name="msg_session_not_found">Verifique su conexión a internet e intente de nuevo</string>
    <string name="btn_beauty">Belleza</string>
    <string name="btn_colaboration">Colaboración</string>
    <string name="btn_community">Comunidad</string>
    <string name="btn_creativity">Creatividad</string>
    <string name="btn_culture">Cultura y Entreteniemiento</string>
    <string name="btn_diversity">Diversidad</string>
    <string name="btn_styleLive">Estilo de vida</string>
    <string name="btn_family">Familia</string>
    <string name="btn_inspiration">Inspiración</string>
    <string name="btn_women">Mujer</string>
    <string name="btn_worl">Mundo</string>
    <string name="btn_movie">Pelicula</string>
    <string name="btn_relations">Relaciones</string>
    <string name="btn_health">Salud</string>
    <string name="btn_animals">Verde/Animales</string>

    <string name="btn_quiz">Quiz</string>


    <!-- PRICIPAL MENU -->
    <string name="home_item">Home</string>
    <string name="productos_item">Productos</string>
    <string name="compras_item">Carrito</string>
    <string name="ordenes_item">Ordenes</string>
    <string name="facturas_item">Facturas</string>
    <string name="log_out_item">Cerrar Sesión</string>
    <string name="configuracion_item">Configuración</string>
    <string name="title_activity_search_results">Resultado...</string>
    <string name="title_activity_prueba">PruebaActivity</string>

    <!-- SocialNetwork -->
    <string name="name_facebook">facebook</string>
    <string name="name_google">google</string>
    <string name="name_twitter">twitter</string>

    <!-- Tabs MENU -->
    <string name="forYou">Para ti</string>
    <string name="lastNews">Portada</string>
    <string name="green">Verde</string>
    <string name="creativity">Creatividad</string>
    <string name="food">Comida</string>
    <string name="women">Mujer</string>
    <string name="populary">Mas popular</string>
    <string name="quiz">Quiz</string>

    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>

    <string name="about_us_1">¿Qué pasaría si dejamos de usar Internet para ver a un perro
        persiguiendo su cola o una persona cayéndose a un río y empezáramos  a usarlo para
        esparcir ideas que puedan cambiar la forma en que vemos el mundo?
        ¿Qué pasaría si tomamos esa enorme cantidad de ideas que no están disponibles en español y
        elimináramos la brecha del idioma?… Así nació Upsocl</string>

    <string name="about_us_2">Somos una compañía de medios con la misión de volver a conectar a
        las personas a través de Internet. Nuestras ideas y forma de ver el mundo, no intentan ser
        un campaña política, sino que buscan generar movimiento y conciencia en nuestra sociedad</string>

    <string name="mean_detail"> Teníamos una idea y misión muy clara de lo que queríamos hacer, faltaba el nombre…
        Upsocl es la unión de dos palabras: “up”, arriba en inglés y nuestra propia versión de la abreviación de “social”.  Pero tú le puedes decir como quieras.</string>


    <string name="welcome">Theme Example</string>

    <string-array name="themes">
        <item>Theme1</item>
        <item>Theme2</item>
    </string-array>

    <string name="OK">OK</string>
    <string name="def_theme">Theme1</string>
    <string name="theme_summary">Appearance</string>
    <string name="theme_dialog_title">Theme</string>
    <string name="settings">Settings</string>

    <string name="banner_up">ca-mb-app-pub-7682123866908966/2346534963</string>
    <string name="banner_down">ca-mb-app-pub-7682123866908966/7102497723</string>
    <string name="banner_popup">ca-mb-app-pub-7682123866908966/8579205603</string>

    <string name="privacity_1">Upsocl, es una compañía de medios con la misión de volver a conectar a
        las personas a través de Internet. Nuestras ideas y forma de ver el mundo, no intentan ser una
        campaña política, sino que buscan generar movimiento y conciencia en nuestra sociedad, la presente
        política de privacidad fue actualizada el 08 de agosto de 2016; es posible que actualicemos las
        políticas se seguridad en las próximas versiones de la aplicación, por lo que es recomendable
        leer la misma con regularidad para mantenerse informado.</string>

    <string name="privacity_2">El objetivo de esta Política de privacidad es informarle sobre los
        datos que recogemos, los motivos por los que los recogemos y lo que hacemos con ellos. Esta
        información es importante, por lo que esperamos que dediques el tiempo necesario para leerla
        detenidamente, esto con la finalidad de brindar la total seguridad de que usted está en una
        aplicación que protege su información e identidad.</string>

    <string name="privacity_3">Seguridad y protección de datos personales: La seguridad de sus datos
        personales es una prioridad para esta aplicación móvil, la cual ofrece seguridad total. Sin embargo,
        no nos responsabilizamos por las actividades de hackers o terceros que realizan acciones para dañar y romper la seguridad.
        Teniendo en consideración las características técnicas de transmisión de información a
        través de Internet, ningún sistema es 100% seguro o exento de ataques.</string>

    <string name="privacity_4">Privacidad: esta aplicación respeta la privacidad de cada uno de sus
        visitantes. Toda información ingresada por el usuario a través de nuestra aplicaciòn movila,
        será tratada con la mayor seguridad, y sólo será usada de acuerdo con las limitaciones
        establecidas en este documento</string>

    <string name="privacity_5">Esta aplicación obtiene los datos personales
        suministrados directa, voluntaria y conscientemente por cada usuario. La información personal
        que solicitamos corresponde a datos básicos, los cuales serán adquiridos en la información obtenida
        según la red social con la que se inicie sesión .</string>
    <string name="privacity_6">Al suministrar datos personales, automáticamente
        estará autorizandonos para usar sus datos personales de conformidad con nuestra Política de Privacidad,
        lo cual comprende los siguientes eventos:</string>
    <string name="privacity_7">1) Para incrementar nuestra oferta al mercado y hacer publicidad de productos
        que pueden ser de sumo interés para el usuario; incluyendo los llamados para confirmación de su información.</string>
    <string name="privacity_8">2) Para personalizar y mejorar nuestros productos y servicios.</string>
    <string name="privacity_9">3) para enviar correos electrónicos con nuestros boletines, responder
        inquietudes o comentarios, y mantener informado a nuestros usuarios.</string>

    <string name="privacity_10">La aplicación móvil Upsocl, tiene el compromiso permanente de presentar
         nuevas soluciones que mejoren el valor de sus productos y servicios; con el objeto de ofrecer
         oportunidades especiales de mercado, como incentivos, promociones y novedades actualizadas.
         Upsocl.com no comercializa, vende ni alquila su base de datos a otras empresas.</string>

    <string name="privacity_11">En ningún momento se utiliza o revela a terceros, la información individual
        de los usuarios así como los datos sobre las visitas, o la información que nos proporcionan: nombre,
        dirección, dirección de correo electrónico, localización, fecha de nacimiento, etc.</string>

    <string name="privacity_12">La Aplicación Móvil Upsocl, se reserva en forma exclusiva el derecho
        de modificar, rectificar, alterar, agregar o eliminar cualquier punto del presente escrito en
        cualquier momento y sin previo aviso..</string>


</resources>
